(大發現) 劉青雲曾演出王家衛電影

後來套戲中途停拍, 「永高」告王家衛毀約............ 其中兩個演員後來係《重慶森林》重生

【1993年 《旺角火宅之人》開鏡】
1993年11月15日，王家衛與「永高」合作的《旺角火宅之人》開鏡，王導揚言電影會在兩個月內完成。演員陣容包括林青霞、梁家輝、王靖雯、劉青雲

王家衛真係勁話唔拍就唔拍

佢鍾意邊拍戲邊寫劇本

覺得無靈感, 就唔拍落去, 真係唔奇

張圖邊個係劉青雲

左一
似係新不了情嗰期

張震嶽黎架窩

左二有d似王菲

直情係王菲

未冩左係王菲囉。

王靖雯嚟ga。

王靖雯=王菲

伍詠薇嚟架

王菲，曾用藝名王靖雯，都唔撚知，又證明連登真係充斥極大量中小學雞

難分真與假

其實好似有幾套都拍咗冇上影，劉德華話1992拍咗一套冇上到。梁朝偉同王菲好似開咗套“北京之夏”，又冇咗影。

王家衛咁耐都冇被人斬死都算好彩
套套片老闆投資最後都係蝕本收場

當時仲要有鄧光榮呢啲人

曲到圓都唔識分，連登真係多弱能人士

東邪西毒嗰期，劉鎮偉救咗佢一命啦

右

可惜，好想睇劉青雲拍王家偉既戲